[fb] Clara Leung 你快啲同我開返個account

開錯台

推

我冇嘢講

推到Clara leung見到

。